有無巴打絲打有抽中銀百年紀念秒？

iphone x就抽唔中

本身無諗住抽，係屋企人叫抽

依家中左30連鈔點算好

女友用晒全家id來抽 . 諗住拿上華強北放

中左啲咩丫師兄？

好多人唔要

炒

我岩岩上網睇先知有4萬套30連

對比起之前個啲多左好多

有無人有印象之前係米有條友將30幾張連秒拆散一張張賣？

中左